[白票熱狗五毛乘機進攻]fc:今日李慧琼可以趕11位民主派出會議室，與2011年泛民支持嘅《議事規則》修訂無關。

2011年嘅《議事規則》修訂係將只有立法會主席、常設或專責委員會主席，可驅逐行為不檢議員離場的權力下放至其他委員會（例如事務委員會）。

內務委員會（是常設委員會，財委會亦然）主席係一直都可以趕人出會議室，2011年之前已經有呢個權力。

今日李慧琼可以趕11位民主派出會議室，與2011年泛民支持嘅《議事規則》修訂無關。

親熱派 : "販民黃絲豬又做騷！"

其實係中聯辦員工

你內會過完去返大會咪可以拉布
點解無關

毓民都犯呢個錯

夜晚一上連登，風向540度轉變
前幾日仲係到講緊初選同泛民應該點玩
今日一上五毛群魔亂舞，全部都係9up屌泛民叫人投白票
中聯辦既減少10%選票計劃已經全面啟動

中聯辦原來就係等緊今日趁泛民劣勢乘勝出擊派白票熱狗五毛出黎咬人，打殘民主勢力
當年DQ都係咁，DQ同一日會有大量五毛屌民主陣容

常設委員會唔包內務委員會....

甚麼是「常設委員會」？根據立法會網頁，即是「財務委員會、政府帳目委員會及議員個人利益監察委員會」。

so?
即係你覺得泛民支持修改議事規則有問題？

講真個個屌鳩泛民之前先屌鳩自己是否有盡公民責任
人地有名叫代議士 人民不理政治點樣依家黎怪鳩人當年冇幫你守 依家開始聽咪好地地囉

宜家開始咪唔投投贊成果2個黨住點睇
除左民主黨同公民黨仲有唔少選擇

立法會轄下有3個常設委員會，分別是財務委員會、政府帳目委員會 及議員個人利益監察委員會。

原本係常設委員會、專責委員會先可以，好似唔包內委會。

樓主回應下

樓主潛咗未？

陰公樓主又呃深黃傻鳩

為左幫傳統泛SPIN走可以去到幾盡